---
title: Expertise et conseil ciblés
identifier: consulting
order: 3
color: green
figures:
  - value: Top 3
    summary: "des problématiques pour lesquelles nous sommes appelés à intervenir :
      désiloter des équipes, fixer la vision et les objectifs clés, construire
      un modèle d’organisation scalable pour gérer l’hyper-croissance des
      start-ups"
  - value: "12"
    summary: Le nombre de comités de direction / exécutifs dont nous avons aidé à
      optimiser le fonctionnement
  - value: "42"
    summary: Le nombre de séminaires de direction ou d’entreprise que nous avons
      organisé ces 5 dernières années
---
Le conseil en transformation n'est pas réservé aux grands groupes. Nous sommes attachés à aider l'ensemble des entreprises françaises à repenser leurs modes de travail.

Nous mettons donc notre expertise à disposition des PME et ETI qui ont besoin de répondre à une difficulté précise.

Ce qui fait notre différence : 

* Nous ciblons les outils adaptés pour traiter les causes racines de votre problématique
* Ce sont nos clients qui déploient ces outils, pour limiter le budget d’accompagnement
* Nous restons à l'écoute et en support le temps que vous constatiez des bénéfices concrets